［安已不］高靈人士入！幫手睇睇呢條片！！

無意中睇到呢個youtuber 成日一個人夜晚去埋啲鬼地方，仲要農曆七月去達德
有冇人可以睇到條片有冇野

想睇但淆低

如果好似入住請敲門咁指返邊度有鬼就正

之前宅男俱樂部都有入去
我越彩越寒 尤其去到地下廁所個層

我睇到頭痛感覺應該有好多，但佢又無事發生

我就咁睇到youtube preview都頭殼頂痛
呢個月份都係小心啲好，唔好打開睇啦

達德都夠膽一人去...wtf

已訂閱

btw 宅男係去灣仔 聖xx中學